點會估到死熱狗首名出線

隨時入埋8強大巴大巴摑落爺爺塊面度

Yes